班建制開始狗咬狗同當年佔中一樣

自由黨屌新民黨
白粉報屌民建聯

連登仔要大力搞分化

推

但今次我地e邊無互屌

建議遊行時瘋狂嘲笑警犬
引警犬出手
再利用傳媒將示威者變成弱者同等更多和理非不滿警犬
將矛頭指向警犬使用暴力

兄弟爬山 各有各做
今次建制派唔明

再建議支持自由黨 加大建制內部分化力
要賞罰分明

阿爺資源係得咁多，你做多咗即係搶我野啦